[不定時直播]由香港踩單車上廣州

其實想踩單車旅行好耐，只係一直都無時間同心力。適逢sem迫，又有感情問題，唔想喪飲酒咁頹，把心一橫就決定踩單車避節，上年去伊朗都係咁啦。

本身老母唔知我踩單車返大陸，我話去露營好幾日就過左骨，hehe。之後放左架單車起朋友屋企，費事佢問長問短啦。

今朝去完朋友屋企拎車就出發，諗住大窩口踩去上水再轉火車過關。查實我無乜點踩過公路，最多都係踩去下白泥，真係唔知那兒來的勇氣

今朝踩到唔記得食野，一記得食野就去左大埔醫肚，hea到打完呢篇野為止。

個show me your love飯都真係幾難食
而家應該出左大埔入上水
屌打呢篇野用左好撚多時間夜晚得閒再打返多啲

lm，有想過行路上廣州

係落馬州過？

行路我諗要差唔多一個月

羅湖 唔比踩過境

留名
巴打加油

睇直播

去緊羅湖

留名

ching預幾多日，3日？

廣州既話3-4日 最盡5日

今晚預計去邊落腳

留名跟進 遲啲我出發

Lm

加油巴打

特登入長安

其實每晚經邊度邊度住我唔想太chur就特登踩入啲大少少既鎮 當去多啲地方

去邊？自己一個定一班人去

樓主你個名

鳩噏旅程 到時會直播（？）
希望順風順水

幾時啊等你出post
我都無咩mood搞直播 好哂時間

都唔會直播 會定期更新咁 直播 太多要求
下年五月

Ou?